點睇巴塞高層咁撚屈機？？

尼馬走 就簽返堆超新星接班
個個都實而又華 積極補強 有買貴冇買錯
連psg金錢足球都砌贏簽埋de jong-.-

其實皇馬高層垃圾姐

你仲勁啦，球證都買埋

遲啲應該all in包皮接班美斯
挽撚咩

億五古天奴
一億丹比利
9000萬迪莊
有無咁多錢？

你又廢又肉酸

古天奴同malcom 都唔掂！

尼馬2億幾 本身budget 有突啦

仲有安

點解皇馬高層咁撚肉酸

安呢世都唔會走

我廠高層都好廢

Arthur dejong 高美斯
未來中場線

上面三件 就分期比
賣尼馬 就收 cash

巴塞收入好高下

波台講唔講得鮑姐？

快 d 過黎買啦